淘寶賣垃圾呃人五年,你問我答

賣咩

垃圾

買正評?

Link?

有冇扑過野？

拎咩貨？

Show Blocked User - 禾稈冚禾稈

唔講死全家
講左全家生癌

葵廣d衫咪又係淘寶廿蚊貨賣兩舊

高登ac

講左死全家
唔講都係死全家

點寄？

乜都有啲,通常幾個月至一年就會轉一次名,等中伏嘅人再中伏

mark高啲價有傻仔以為係真嘢

條撚幾短

冇話假野 但係好撚韓式設計

總共呃左幾錢

錢其次,享受水鳩傻仔嘅快感

答你就答啦 仆你個臭街

咁無野想知了

樓主老母比連登仔屌左五年 你問樓主答

樓主老母輪到幾號籌？

輪埋我就到你，其他爸打繼續排下隊先

平均每個月賺幾多？